大家呀 我要去吃十蚊雞飯了。。。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。

隻閪羊好能污糟

。。。。。。。。。。。。。。。

你隻羊係咪十世冇洗過？直情黃過十幾日冇洗過既under 好零臭

去泰?

yes

你擺明follow咗羊囝

前面有隻外星生物，可以同羊B你隻公仔交配了。

今晚決定食羊肉

做咩唔帶埋我去

下次帶🥰

你畀佢ig我
佢唔畀我follow呀

羊囝 玩得開心啲

你識咩
如果隻羊乾乾淨淨佢就唔係羊b了！

算你啦

跟ok?